到底有幾多客會去掃個安心出行？

我係某餐廳員工
琴日起到今日都冇點見過有客會主動去掃
老細有時都係睇到當睇唔到
亦沒見過有客會留電話
咁又係 我係員工咁耐都未曾掃過
d客嘟咗就算了

總結 多L餘

掃❌
啫✅
Scan✅

Lunch見到好多都係自己寫

港共政府奸計絕對不會得逞

我雖然踎廚房 但間唔中經過廳面 未見過有客留電話

我公司有同事裝左 仲好enjoy自己用鬼機添

冇所謂啦 世界仔見有著數就奶共架啦